大公司marketing

請問entry level一般公價幾多？